大家嘅小學同學近況點

我讀垃圾小學
小六畢業果陣咁啱興fb
幾乎add哂全級同學fb
最近睇返佢地近況
大部分都係廢青/讀垃圾學校/出黎做嘢
成功嘅得10個數得哂 (1個cu medic, 1個hku law (殘疾人士), 2個藝人) (全部女人黎)
我仲要係全級唯二個讀hku
果2個藝人仲要係我讀小學時中意果2個
睇黎我幾有眼光

冇一個有聯絡，見到嘅Say個Hi，我係肥菜

無聯絡,不過住同一條村有撞到,女既大部份變晒斯拉/阿嬸樣
男既多數仲KEEP到

仲系小學同學xp